love myself

就算為左段感情做得再好，都冇人會讚你，好多時都只係一廂情願，做女仔千其唔好亂相信所謂既𠄘諾，對方只會講私隱 自由 空間，所以我決定放過自己，做返自己想做既人，想去邊就邊。既然呢個世界係唔公平，咁我就對自己公平啲